Facebook 廣告乜嘢事？

一係譚詠麟
一係奇怪野

我認為大家唔好回應 or like 佢d page
可能釣緊魚

推

我每個post 都會咒一次：
黑警全家變植物人

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm

愛丁堡廣場--->美國駐港澳總領事館

《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

你可能已經被like我之前都係咁

我都見到，多左好多藍絲page既廣告

你入過去你page度睇到？

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

FB一向奶共 想共慘黨開放俾佢

之前無啦啦like左譚x倫汪x荃鍾x濤，狂出佢地post, 9唔搭八，發覺唔對路入佢地page睇，點知發現被like, 最後unlike晒

全部都係佢哋真實個page？
定係你ac被熟識你嘅人，襯你一唔為意時入過去亂Like一次？

冇可能

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

定係你未知被人整古？

我電話唔會比其他人用囉

咁答唔答到我，被Like後你入去page，個page又係真實嘅偽人page。咁你有冇一度懷疑你ac被人hack過呢？

巴打講哩D Bitcoin 廣告？

我都係咁，點解決
已經見一ban一